你地覺得全個香港最叻既係邊個？

小明

荷蘭叻

咪就係呀邊個囉

係我，因為得我答啱

高登